{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013009",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002018803?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "종로 인터넷 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 駐車場のない提携店で徒歩でのみご利用でき、車でのご利用の場合は当日キャンセルはできません。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生してもキャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。 客室情報は変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室利用に関する詳しい案内は次のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場はありません。提携店で徒歩でのみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "車で宿泊する場合、キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "車でのご利用の場合、当日キャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生してもキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセル時の払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時、100%の払い戻し処理がされます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "客室情報は変更される場合があります。これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "入室利用に関する詳しい案内はありますか？",
            "answer": "入室利用に関する詳しい案内は次のとおりです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 221,
        "QA": 357
    }
}